有冇人打機絕對唔會玩二周目以上？

一周目師

睇驚 有D二周先係精髓

why

唔知
無論隻game幾好玩都好
我一周目過咗就會瞬間消失哂所有熱情

爆左機就唔想玩第二次

完全無心機玩二周目
有時冇save到彈咗game Load save之後你叫我玩翻頭先10分鐘玩過嘅地方我都唔鍾意

要睇game
bb玩左5,6次

一樣，除左DQ11裏關之外

除非有新元素新關卡解錯既姐
好多GAME加大啲數字，整強個敵人又當二周目

玩條春

尼爾果啲有特別劇情先會挽到二周目以上
平時都係挽到一周目就完

好少玩兩次, 除非二周目才是真正開始...

我ds，隻狼，dmc5都係一周目

nier呢啲冇得唔玩2周

細個有時間就二周目以上
依家成日一周目都玩唔完

是
無哂熱情

棄game師
btw印仔有j Chloe So

其實我爆機率應該得20%

atlus game 好多都會玩2周

都估到有人講nier哩啲偽二周目

P4G p5r dq11呢啲無可能唔玩

要睇下拎唔拎到白金獎杯.....
如果見到爆ex-hard都拎唔到白金就算9數

Pc無白金

一週果陣成日on99咁過左
玩二週慢慢睇劇情又齊哂裝打都好過癮

我覺得一個好嘅遊戲應該有始有終

好嘅遊戲自然會吸引我重玩

為咗整長啲支牙膏咁整二周目既驚
會果斷棄

好多日系game都會想打埋2周 但好多都係打到中途就棄左 因為完全冇新野
對上一隻有打2周目既係東京幻都EX

只打到半周目

基本上都唔會, 玩過第2隻game 好過

我
不過會為獎盃玩二週目
無要求既話好少玩二週目
就算係rougle like玩二週目個人都會頹

我得d3呢啲刷裝game先玩到多周目

半周木JJ 玩玩下棄game

dq11唔打裏關不如唔好玩

不過我鐘意dq11表關結局多d
有d遺憾好似故事投入d

有時唔記得save彈左機都唔想玩返十幾分鐘前既野

彈機即del game

彈得機都唔方好game

挽你老母

我ds都唔會玩多周目

單機game唔鐘意重覆玩，睇戲一樣
套戲幾正都唔玩重覆睇

應該得mh我係會不停刷

好多時白金都要玩2周目以上
所以我好少白金

pkm會

臭閪

多數因為解獎盃先玩2周目
好似bio果d要你玩幾次都冇辯法

Nier automata?

打機最鐘意玩100%成就

第一次純粹玩劇情

第二次爆成就+跳對話

裡關一周目打得啦

係人生苦短

淨係得FSN同火紋風花雪月依種
二周目係唔同路線既先會玩

但係我好鍾意細細粒，想救返佢

同你一撚樣
仲會燥晒底

睇game
witcher3
一 二周目可以話係完全唔同嘅體驗
好似2個平行時空咁
Zleda BOTW有開2周玩左一陣
不了

我都係, 我對做番相同野完全提唔起勁, 結局唔同都係睇算

有d game二周目只係提高難度
多左裝 武器
玩黎做乜鳩

agger印仔

機戰唔打二周目以上不如唔好玩

唔打二周目點玩晒兩條線

我覺得尼爾呢種打哂3周目先算係1周目

同意師

有時三條線添，eg 機戰V

dq11 唔算二周啦 根本係同一條主線黎

nier 呢d 點計

唯有GTA sa 3,4 周目
GTA 4 2周
G gen f 3周
其他就無乜了

得魂系列可以連續打到二周目以上
hitman同一關玩幾次試唔同殺法算唔算
有D有選擇嘅game玩嗰陣諗住玩下一周目揀最賤嘅答案過一次但係爆完機就冇曬團火

其他驚唔得 Skyrim 無可能唔重玩

黑魂3 想玩到白金
岩岩打完1周目 發現原來白金要刷道具就頹左

閃之軌跡都係一次算 2周目太悶

人大咗玩一周目既時間都未必夠啦，仲二周目……

borderlands 2/3二周目先係遊戲嘅開始

Borderland我完全玩唔到二周
如果佢好似d3咁二周可以剩刷裝唔洗玩劇情就好

Agger
有時間玩新驚好過

唔只game
連書同戲都係 如無絕對必要/意欲 係唔會睇多次

金庸我重睇咗好多次

除左darksoul，其他都未試過玩二周目（仲有n年前洛克人exe)

RDR2 會, 一周目果時太多角色分薄晒,
個個都無咩印象,
到認得晒又有感情果時已經要死/差唔多完.
二周目果時再玩多次投入好多.

仲有detroit become human,
會特當試下其他選項

隻狼2周目打晒兩個劍聖
順便用打爆機既實力挑返之前既boss